廿尾三十頭嘅男人好正

返工幾攰都好 見到佢地 佢地就成為我嘅精神支柱
佢地有陣佬味 d鬚好正（剃完有黑色一點點更顯佬味） 如果有個肚腩仔仲正

不過身邊人都叫我咪痴線 成個痴女咁
似咩？

唔知有無其他絲都好依類男人？

返工幾攰都好 見到佢地 佢地就成為我嘅射精支柱

死基佬

正是我

基你個頭

絲打識貨

勁正 但前題係外表唔係核突大叔

不過有時同啲三十頭既男人傾計 會好明顯感受到有差距 人地講野係成熟好多
所以我諗人地都會覺得自己幼稚

廿尾就咁快有肚腩
你果個 三十尾黎架話

仆街我就係岩岩三十開始有肚腩果個
我自己都接受唔到自己
樓主仲話有肚腩正

藍藍approved💙💙💙

agger 會當自己係女咁錫，又唔會亂發脾氣貪玩亂激嬲人，自己迷茫嗰陣又畀到意見

肚腩仔同肚腩係兩回事
一個軟d一個硬d脹d
可能你係咪啤酒肚

佢地果份成熟穩重踏實真係好吸引
當女咁錫就唔知 反正未遇到

係唔係講緊我

我都未遇過大咁多嘅男朋友
前後兩任男朋友都係幼稚撚細路仔嚟
反而係之前識過個大哥哥，無論同佢傾偈又好、食飯又好，都feel 到佢當自己係妹妹仔咁照顧 喺佢隔離好似變咗殘廢咁，乜都唔使諗

你有女朋友啦

分左手啦 所以先留連連登 ，

其實都唔係大好多姐

不過有過經歷識諗既男人
其實無論處事定說話都成熟好多

洗唔洗我介紹啲俾你

快

三十歲揮手, 圈子細都唔知邊到識女

搵我咩事呀

係咁約返你先，你想聽朝食大家樂定夜晩食M記？

其實年紀愈大
學識愈豐富話題都應該愈多

反而少左朋友既話
其實真係要反思一下平日既活動係咪少左
出去試多啲學多啲遇多啲人啦
朋友唔會無啦啦自己PM 你架嘛

Ching,你睇下標題
你會發現你唔係其中一份子

其實真係得
我成日都約活動開班

Ching 你做邊行？

24都接近尾啦 仲有我好多so

有咩活動

就聽晚約佢上你度啦

廿中姐⋯
我要剃完鬚有黑色一點點
咁先正

因為我正係睇到 男人 好正 所以我就以為關我事

聽晚我真係有班
教沖啡品啡

即係剃得唔乾淨

咁我真係近尾了
我28

都有共通點既 都係好正

都係星期六上你度打機算

我剃完有黑色一點點 野原廣志咁
呢d 係剃唔乾淨 或皮膚過敏
要用鬚後水

好耐無打過機就真
呢排都忙

btw 早排識左個巴打想上黎我到整甜品

總之都係好正

嘩嘩嘩lm 記得之前你女朋友都有整㗎

明明係我整
佢負責食

我都唔知肚腩定肚腩仔
我剩係知今次肥左比之前都難減左

入黎叫春群大把

我廿八過半
大現任好多年.佢話我諗野同其他人好唔同
仲有好多時佢唔識既野 我都可以教佢

靚=正

醜=唔正

此post議員

扮絲開基post

見到後生仔有新鮮感咪又派帽，屌

在下正是 如欲一齊扑野 請按一字 或按0字返回主目錄

五十歲仲正

扮你個頭

係我角度會覺得幾好 有個成熟穩重嘅男人照顧
但係 係你角度會唔會覺得我地細咁多
成日dead air 講野大攬扯唔埋?

我男朋友 不過佢瘦底無腩
最憎死肥佬

唔洗靚仔 望落正正常常
同埋性格重要過樣
唔岩傾 幾靚仔都無用

難道你係受害者？
我唔要姊弟戀同小鮮肉
無果份成熟穩重踏實

你個腦裝屎算啦

SEED？

入黎啦！唔好怕醜

想食腩肉

瘦底不了
一拳比人打散

你自己角度出發就係咁諗
班男人可能唔係咁諗

駛撚廿尾三十頭
廿歲讀U已經日日剃鬍啦

但你無人地果份成熟穩重嘛
而家讀U個個都仲好似中學生咁
廿尾三十頭起碼處事做人比你有經驗
你點都追唔上

笠到落地核

個份成熟穩重咪即係錢
得依樣嘢會驅使男人穩重

唔熟既話題咪唔講
同埋唔係一路講野一路有話題先叫襯
有時唔講野 只係陪住係身邊 但又唔覺得尷尬都係好襯

大前題要有錢？

今年29 中晒樓主啲野
身邊細過我嘅女性朋友都會搵我問意見

咁你ex都幾衰
我好專一架

Ching成熟穩重唔一定由金錢建立
成熟穩重嘅野 係慢慢培養出來或者自身已經擁有

屌都on9 條女迷茫嗰陣比意見佢 咪又屌鳩我「唔係要客觀意見 我要人陪下咋」

Ching你可能係好多野講嘅男人
女仔有時候迷茫 心情就係有舊石壓住
想釋放出來 但又唔知同邊個講
你女朋友信任你先會屌鳩你姐
你試下叫佢對住個陌生人會唔會屌

我丫
三十有幾☑️
好撚多鬚根☑️
超大嘅肚腩仔☑️
終於有人識欣賞

絲打, 我match曬你要求

我有3層樓
加拿大護照
主力收租
有間公司賣下興趣野
夠唔夠穩重?

但ching 我唔match你要求

我仲識煮飯煲湯

穩重夠但唔成熟
成熟穩重踏實嘅男人 唔太需要hard sell自己係有錢仔

黑暗料理

Ching做多左呀

梗唔係丫，我識講廣東話煮廣東餸

我返工好攰 三十頭有無興趣
求安慰

仲有少少肚腩 係唔多鬚

其實樓主幾歲？

三十中至四十嘅大叔更正

一睇就知 打錯字， 應該係三十尾 四十頭

果陣男人味先 頂引

同意

過咗廿五開始勁多女鍾意我

睇來唔少ching暗爽緊

好正